細個父母有冇幫你地買保險

細個讀名校
見啲同學有病都係去睇私家醫院
自己走去排公立
細個唔識野同佢哋講「嘩咁有錢啦去睇養和」
：「下 人人都有買保險㗎啦」
嗰陣時其他同學都附和佢
先發現原來得我屋企人冇幫我買
其實佢哋唔係唔錫我嘅
只不過係因為窮姐

有時係唔識諗，盲目覺得保險=呃人，明明只係風險轉移嘅一種

冇

但其實係應該要買
我公公之前腳整親
前後total廿幾萬全claim
唔洗排隊即做手術

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

醫療保險買咗冇死
咪當每年跌少少錢

愈窮就愈無錢買保險，到身體真係有事先乜野都無得claim，無得轉移風險，就係咁先

我都係，我仲要買左2份醫保，每年萬8蚊就可以轉移風險，抵到爛！

乜撚嘢萬$8
你條閪命有冇咁值錢

收皮啦 保險狗

喺連登講保險

名校都要靠保險先住到養和，真唔真啊